一年前重慶大廈手足派水，一年後佢想要大家幫手

大家仲記唔記得一年前我哋點樣connect 香港少數族裔？一年前，重慶大廈手足派水支持大家爭取訴求嘅場面仲係歷歷在目。

一年後，呢位派水大使，立法會初選的印度裔候選人Jeffrey Andrews，他嘅NGO的辦公室，一場火災，無哂一切而家佢希望籌款80萬作重建工作。

少數族裔都係手足，都係香港人，希望大家幫得幾多得幾多

捐款方法有以下三種：

網上集資：

銀行轉帳：HSBC 567-320973-005 (HSBC bank code: 004) (戶口名：Christian Action ) 並將入數紙電郵至 mary.ho@christian-action.org.hk 並註明「 CFR Rebuild」

網上捐款：

▶️ 重慶大廈派水大使：印裔真香港人Jeffrey Andrews

Jeffrey Facebook

各位幫手推吓

推吓

佢office火獨 咩都冇曬

利伸：已課$500

推

嘩 都籌得幾快...

好地地火燭?

佢facebook講上星期

應該係意外火燭 大約一個星期前

Sor 兩個禮拜先啱

pish

俾黑警跪頸死左果個有冇下文...

幫手推一下

佢真心幫好多少數族裔回歸正途㗎

冇 ⋯ 不了了之

咩office要八十萬？

咁佢做左咩？

我買箱水比樓主，樓主送層樓比我ok？

派下水籌八十萬

Push

唔知wor你可以問吓佢本人 可能會清楚啲

好似有宿舍仲有上堂嘅地方

手緊但推

抵撚到爛

認真全香港咁多少數旅裔
我最信係佢 之前睇佢啲節目訪問之類
睇得出佢真係好有heart

推！

冇保險咩？

下? OFFICE都無買保險!?

700k

已課，略盡綿力

Tui

講到尾 又咪要錢

你好似佢一路做好多事幫香港人，當你有困難需要香港人幫返手，一定都會大把人肯幫你

簡浩明係咁追擊佢

手足要幫

點解

咁咪撚推啦屌你老母
乜都無做就死返尼泊爾啦 死叉仔

push

講真啦
上面嗰啲咩送水換層樓係咪真係咁撚自私, 咁撚仆街?
你地呢啲撚樣呢 真係咩都唔值得擁有 自由? 灑9氣啦
人地背後做幾多野唔講出嚟姐 佢係咪應該開個list寫明自己做過啲咩 先再同大家講佢有事要大家幫忙?
你唔撚柒捐咪過主囉 喺到講乜乜柒柒 我真係屌埋你老母啦 你呢啲行為仲衰撚過啲港豬不聞不問

呢個回覆回得靚

點解話佢真建制假民主

意外嘅野話唔埋
你老母好地地都生左你出嚟

佢算係幾有heart

願光榮歸香港 #199261

已入 LIST，自己好好檢討下。

On9 派支水就係手足
係咪就嚟要眾籌比佢地買gear爆格偷野
成班假難民根本同啲支那人一樣
對香港百害而冇一利
係咪等叫句口號我又可以眾籌比錢我買樓呀
啲錢留返比有正真需要既手足好過啦
屌你老母南亞狗

佢facebook咁少人睇嘅

一個巴基佬一個印度佬

可能因為中印糾紛
有支那賤畜燒手足個OFFICE

help push, 手足加油

幫推咗先！

Philip Khan指出Jeffrey Andrews 係靠政府搵食，唔反林鄭（所謂專注民生弱勢少數族裔），上年都唔係align with 流水革命

仲有尖咀南亞裔被警察跪頸單野

上面話佢做過好多野

唔係因為運動造成左損失先會搞眾籌架咩？

真心，我會信俾水炮車噴中，幫香港出聲嘅Philip Khan，多過只幫香港一個minor subset南亞裔出聲，無屌過林鄭嘅Jeffrey Andrews

同問

佢哋一年前會估到自己office俾火燒？
一年前佢哋企岀黎有乜著數？有錢分？
點解佢哋就唔係真正有需要嘅手足？
2020年仲喺度種族歧視
唔捐咪上一頁囉 下下屌人老母做乜

咁佢又冇話自己係手足既

連登不嬲有股勢力想將場運動扯向極右

睇01話籌左90%錢
唔知真唔真

已課500

被捕時有邊個幫？
有既 用刀幫
之後一齊被捕

你可以當佢係白鴿之流

佢好似印度

我上面條友鬧你 我支持番你

Pushhhhh

而家白鴿唔興㗎喇
屌啦嗎我哋俾人殺，你同我講白鴿？
聲都冇撚出過！要我哋支持貨金？
問政府囉啦！NGO慣常做法！

幫推
課

無火險咩？

========================
大家要小心港共監控
尤其是如果您係高危手足或佢哋嘅家屬/朋友
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

希望大家可以關注12位被送中手足
#save12hkyouths

個office唔買火險好奇怪囉

已經籌左70個

香港人有善心，寧贈外邦
對待出街用條命死過嘅人，真係無陰功。

Push
係正常火燭定係有啲乜嘢？

Push push

Pish

課金幫推

唔知點解一早blk咗你

已科

如果你真係有困難又唔係呃人嘅，相信有好多手足都會幫你

冇買保險?

講嘢其實唔駛咁涼薄⋯⋯

Fatfat

PUSH

Push first

睇完留言.. 即係唔抵幫? 咁 拉

已捐！

office冇買保險？

課左500

幫推

好多5毛

手足加油~~

但願唔係黑警所為

其實咩事火災

佢哋究竟係無做好事，定唔夠派水偉大畫面唔靚所以唔抵幫？
點解有無人肯幫佢哋

冇保險？

已封鎖會員 願光榮歸香港

點解無人肯幫佢哋 因為畫面唔靚

佢冇講錯 真係淨係派過水 係咁多

依啲係唔係畫面唔靚唔抵幫

大家都係互相幫忙 都係憑自己內心嘅心意去決定
唔需刻意要比較 ，我咁啱睇到你個po先知道，上面兩個故事，可能同宣傳都有關。

我知 但唔代表佢唔係五毛

冇買保險……？

兄弟爬山！

有能力或者覺得要捐就捐啦！

我自己就覺得幾箱水.…我冇飲過…理由又.....

捐$50算

畀勢均力敵人搞唔奇

最緊要人有事
成個重慶大廈bbq就岩

好多五毛狗
推

office係邊

merc9 #33567
大家自己參透下 我唔評論

不能被遺忘的一位義士---許添力

推一推先

#243

可以的話幫下手小小心意都冇所謂

又一隻食人血饅頭
手足錢真易呃
拎去試藥啦

你條女有咗 #31765

咩office要80萬？
火燭冇保險？？？

#109211
我屌你都嫌哂精
隱性五毛

原來我一早 block左你

補充返…燒咗嘅係裝修或傢俬姐喎⋯又唔係層樓爆咗移為平地⋯

唔係咁熟裝修⋯
但係咁裝修返要80萬⋯⋯

睇完沈旭暉個訪問，佢自己講當初派水原因
1)見到話裝修重慶/清真寺，怕有事
2)無錢
3)水無顏色，咩立場都包容
其實佢一心幫少數族裔、推廣佢地自己既文化，似係兩邊都唔想得失既中立撚，我怕我對佢認識太少有所誤解，有無人可以具體講下佢做過啲咩對場運動或者手足有幫助/黃既行為？

呢個時勢周圍都人血饅頭，唔想手足既同情心/錢用錯地方

點解火燭？

人地都冇講手足
但樓主講姐

Pushh

好似係電器短路

樓主咁有心捐左幾多萬拎張過數紙黎貼堂先得嫁

我唔係想質疑佢黃唔黃，但樓主自己幫人作故仔吹到派水係支持爭取訴求咁明明當事人原意就純粹係唔想比人裝修

就算佢係黃...火燭燒寫字樓都唔係因為場運動導致，同黃店/黃色經濟圈既目的又唔同喎，佢自己唔買保險架咩，點解樓主要搬手足出黎埋單

佢個辦公室係幫難民

手足要救

點解冷氣機會燒得咁勁？燃料係咩？

推爆

條友初選包尾

佢係香港人嘅手足，大家幫到幾多就幾多
至於你？想籌錢買樓下世先啦
你做過d咩呀，咁L大口氣

捐左100

Lm

因為對方係安德里

垃圾post上熱門拉

印度人有錢又動員力高
再加埋本土香港人夾少少
$80萬濕濕碎

知名度低

安德里開哂樣無口罩
畫面靚

少少地課200

Pishhhhh

好似已經夠9成

冇買保險？

點解有保險賠仲要手足捐錢？？

又有人諗都唔諗就走去捐

大家係咪唔記得要fact check

屌
咁撚多錢
唔捐文具沙律，
走去送錢個林鄭friend洗
死撚咗佢啦！

我偏向信philip khan多d

如果派水就係手足
咁侯志強係咪都係手足？

thx bro

癡線新聞冇報？

要幫手足！

we connect

點解咁傻豬唔買保險啊？

課咗 500

ON9!

識人識佢
覺得佢信得過

啲錢我鍾意點用
又關你事？

冇，提出下姐！
你可以貨金俾個淋病bootlicker，我都可以話你on9！唔話得？

已封鎖會員 英國巴打

老老柒柒
而家連登 做乜都有人屌
開個英文班 教手足英文
都俾人屌話係呃錢班 用嚟識絲打

不過我夜晚瞓得著 有心

嗱 師兄 你唔使噉樣側面好似寸鳩我咁嘅 我亦都唔會關心你夜晚瞓唔瞓得著
我之前有見過你義教post 老實 係有啲意思 絕對係支持
但我最直接就只可以講 依個Jeffrey Andrews
絕 對 唔 係 手 足
佢頂盡係幫自己族群出頭（其實都即係R多啲香港人俾稅俾出嚟嘅政府資源） 但絕對唔係幫香港人
錢你捐咗就無得返轉頭（除非credit card company file claim），但
唉是但啦 覺得真係想戰場嘅手足變condom 死嘅死坐嘅坐
依啲買票、organise假難民 嘅 濫用香港人同情心 就好可惜！
真係修橋補路無屍骸！

可以團結埋南亞族群有咩唔好?
靠華人做到?

捐咗俾Jeffrey唔代表唔捐俾手足

BTW, 已捐.

保險個度都賠到fat fat啦，你仲去課 叻仔

我就覺得係黑警同國安放火 推上國際

咁啦 公道啲
你搵到證據 證明佢唔係黃
我認衰仔 即刻Double課金 612
走數嘅 我仆街死

係唔係而家逢親課金
一定要俾星火612先？

連登仔
成日屌人南亞狗 少數族裔呃資源
將心比己
當你拎住本BNO去到外國
人哋咁屌鳩你 你點睇？

對外人就仆街
又要人地對你好
又要美國佬幫你制裁 又要英國佬幫你平權
人哋成班白人嚟 都幫你班黃族人
你哋就走去屌鳩少數族裔

就佢一點少數族裔 唔係建制 我課都抵啦
捐幾百蚊都俾連登仔屌

得個大聲一啲質素都冇
佢真係尼泊爾人驚你隻抽俾人打到入廠

南亞人 穆斯林 繼支那人世界毒瘤之一

你識英文㗎，唔洗譯啦
FIRST ETHNIC MINORITY LEGCO HOPEFUL REJECTS “WE BURN”, FOCUSES ON LIVEABILITY

“Liveability before politics”
“I wouldn’t sign this manifesto of Benny Tai’s, the ‘We burn, you burn with us’. Will I veto every policy [under the laam caau “burnism” proposals]? No, sorry, if it means survival for the poorest of the poor, as a social worker, that doesn’t work for me, I want to help my clients live their lives.”

係唔係 唔想攬炒 就唔係黃？
唔係前線就唔係自己人？
如果係咁嘅話
我都唔係自己人 我都唔係手足
咁祝我快啲仆街死

香港有咁多人，捐唔捐俾Andrews其實一定有人去捐，亦都唔關我地事
但係樓主無factcheck就係又叫手足唔係又叫手足，係好誤導人，尤其連登仔直程係spoonfeed 話乜就信乜，直程係會令有啲唔理三七21都貨金先

睇過+1
佢去啲訪問答嘢本身都要步步為營，
畢竟自己族裔好保守，好少介入政治嘢
仲要好多族人係保守偏藍，
好少可似佢咁仲出選埋民主派區議會

佢可能未去到香港人咁激進，
但首先唔會咩呃層樓咁囉成班小人之心jm9

睇曬成篇未？
“So if you ask me, how do you feel about the national security or the national anthem law, I say are you kidding me? Where I live, the big thing is minimum wage, rental caps, subdivided housing,” says the social worker.
其實條友服務嘅唔係香港人，佢代表嘅都唔係香港人，唔存在前後線嘅問題，因為佢連後線都唔係。

至於點解Khan會咁講？你就要追返佢啲post. 想講，話Andrews係扮黃 變色龍 唔係空穴來風

嗱巴打 見你咁認真
我哋理性討論吓
你話佢扮黃 但提出嘅證據係 Phillip Khan話佢扮黃
如果你有啲確切啲嘅證據
例如話 佢開腔支持政府施政
支持通過國安法 私底下收咗中環錢
咁我認衰仔 即刻課 612

你睇返段片 佢 1225 - 1250 都話自己係代表佢Community
佢話人哋問佢 "會唔會攬炒啊？"
佢話 "Really to be honest 我要睇返嗰個情況"
如果佢扮黃 都話 "攬炒啦 一齊仆街死"
佢咁誠實 我反而Buy佢

喺你心目中 點樣先算係一個手足？
不如你講吓 係唔係要上前線 丟汽油彈先係？
反對政府 支持普選 又係唔係手足？
想聽吓你意見

Abt to slp. Will reply tmrw

TG傾都得
唔使係度洗版

仲嘈緊呀

都話咗不如研究下點解要80萬裝修好過啦…

認同，佢地本身個族群係社會上都冇乜say，
所以成個群體先變得好保守
要拉攏人就唔可以又要馬好又要馬不吃草㗎啦⋯
工賊會拉攏到咁多老人，
咪又係喺人地有需要個陣幫下手，之後再呃呃氹氹

既然佢訪問入面都咁誠實，講左自己係咩立場，
冇話自己係攬炒派，
（覺得太偏黃佢自己都好難吸引自己啲保守族人）
總好過真小人偽君子呃人真係好撚黃
黃營咪就係一個愈賣黃就換到愈多不理性支持嘅樣板

黃營嘅人睇完有閒錢咁捐下，當係賣個人情
當事不關己咪skip囉

我哋應該會俾人追擊
一齊等吓

真相越辯越明，亦無意劉tg。
首先從機構角度睇，NGO靠政府搵食係通行都知。NGO服務社會，即係要接觸政府，同政府打好多交道。你要同佢fd，關係好，你咪多啲著數囉, which also overlaps with what Khan said. U shd check out.
我認識嘅NGO高層都係藍，可能真係前線好黃啦最近都好多case係見到NGO唔會出聲，你覺得probability上睇，搞NGO嘅Andrews係黃機會有幾多？
而家無時間睇埋條片，但你覺得做政治真係要守承諾？香港五時花六時變朝令夕改嘅政治，你唔係唔知啊？問會唔會攬炒，其實冇意義，你話你覺得佢好誠實，其實都有機會係想做個誠實嘅形象出嚟。
really to be honest，要睇番個情況，依句套用落女神把口都得啦，問佢出唔出街，都係咁hea你
講完等於無講，咪又係到時睇吓點，啫係到時無人反對，我咪又唔反對囉。咁佢唔qualify as a leader，but only a follower

做手足至少要以香港為本位，以香港利益出發。佢都講到出口NSL唔關佢事，只關心同鄉利益。仲隔晏話佢係手足嘅話，食相真係唔好睇囉

佢地如果從「佢冇承認係手足」、
「除左派水就冇做其他嘢」嘅角度睇，
咁我地都幫佢唔到，講道理嘅已經打曬
仲要追擊嘅我只可以話可以望下我ac名

冇嘢補充了
屌你鍾意啦 巴打都提供咗理由

咁就一年 歲月神偷

認真 香港人廢左武功 幫唔到

正常會有保險啦

一定要推

up

今日三點，「12被送中港人」家人記者會！

又黎cap水
過主啦南亞狗

啲連登仔咁撚蠢比人利用同情心咪由佢地 橫掂佢地大把錢

佢肯參加泛民初選
肯撚定係黃啦

80粒留返比幫送左中個12個仲好

留名晏D搞

比黑警放火 ?

Support

就達標囉

課ed

電線短路

原來係基督教勵行會

欵

係啦係啦 禮貌大使
搵返三五七戶同你住 睇下邊個無質數d

課小小，檔支持下

tui

呢個堅

笑死人咩
擺明呃錢都咁多連登仔上當
唔怪得張飛人/綜援新移民呢d換幾次名就可以長呃長有。老實上面好多手足叫你地唔捐錢，係幫咗你地令你地無損失，反而落得5毛之名。呃你地錢就變手足（仲要係南亞賤種），只能夠講連登變了，太多自稱手足講兩聲黃就可以上嚟乞錢。

哇屌你老母西

派下水 要人捐100萬比你做生意

你忽撚左邊個腦牙打手

佢有去609 616遊行
應該係黃啦

推呀

有無得唔俾咁多個人資料

捐你老母臭閪

捐返箱水比佢

有200萬黃人有遊行

你捐哂比200萬人未

因為樓主隻賤種收左錢上黎呃水魚

假難民真係駁唔到，元朗，深水埗深受其害

On9

扮黃？ 條友臭哂朵

你叫UST 南亞仔課多啲

支持

上面有手足叫唔捐錢係有道理
但唔代表你唔係引戰撚

#251 回覆

引戰又點
用一個誇張嘅手法
幫撚到人
等多d手足唔洗比人呃

好過你呢d人渣
拎住黃個名叫人捐沙捐石
好似呢條南亞賤種
點解要貼錢比佢做生意？

你條撚樣既作用
就係將唔肯跌錢比你既通通屈做五毛

我都r晒頭

佢唔係有參加民主派立法會初選咩?

已課

死全家啦你 露左底喇

只有藍絲會叫黃做黃人

唔係鬥黃呀，你哋捐錢前可唔可以走去FC下，你估Jeff Andrews個辦公室真係佢自己嘅辦公室，係基督教勵行會嘅難民中心嘅辦公室呀，佢只係打份工。勵行會個總幹事張洪秀美，背景唔係藍咁簡單，係紅呀哈利，青海省政協！間嘢仲喺大陸搞孤兒院，你哋捐啲錢分分鐘有部份去送中添呀！了解清楚後繼續想捐就悉隨尊便啦各位。

死全家啦你 露左底喇

只有黃絲會叫自己做人

push push push!

得對手係到鳩回 妒忌人你咪去做睇下換唔換到囉

追po啦傻鳩
人地間背景係紅色
你地仲起撚曬鋼送錢 連登仔真係笑撚死人

買咗保險有得賠，點解仲要人捐錢？

而加屌緊你冇質素呀你估你淨係冇禮貌？好心你返去擘大你隻屎眼讀好啲中文先學人屌尻南亞人啦質數

好用唔用 用HSBC?

Pishhhh

係咪社工黎？以前上堂阿sir好似有播過佢後生個時既事

我同佢唔熟，又唔識佢，但我信UST南亞仔

利申:失業中，照課$500

失業中仲捐咁多 thx ching

推 畀左$80

你快d死拉垃圾

又課金， 不了。

又唔講明抗爭中做過咩實際工作。

G 鋒有工作記錄表才值得支持

pushpushpushpushpush

推！！！！

一年前嘅事情感覺好似噚日發生。

推呀！ pish

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

條垃圾即刻改咗名做紀念公園

火災

留名今晚番屋企捐！

lm

小小地科先，呢期糧尾sorry

推
大家幫吓手

借位一po

【回帶】記唔記得一年前嘅今日，香港人做左啲乜嘢呀？

推啊

課了一舊

記得佢，初選都見到佢。今日捐。

依間NGO高層藍到黑